（失物）係58M跌左啡色卡套

尋找失物
(12/8)
返屋企個時係巴士跌左個卡套入面有相同唔同證件
如果有好心人執到麻煩留tg

[賽後檢討] 抗爭者進化史

你post去tg group la

好多謝你

你搵下有冇

感謝我會留意

咁你幫我推post la

[賽後檢討] 抗爭者進化史

幫你推

多謝

輕輕一推